人在江湖

成為江湖一份子前，請先回答以下問題及分配初始屬性。

根骨
悟性
心志
福緣
力道
身法
魅力

以上7項皆不能低於1，換言之，你將有43點作自由分配，總點數為50。

1. 你認為你的出生應該如何?

a) 富甲一方
b) 窮困市民
c) 武林世家
d) 山中遊俠

2. 你夢想成為那一種人?

a) 正道大俠
b) 意欲一統江湖的一代梟雄
c) 無惡不作的魔頭
c) 逍遙一生的浪子

3. 你認為你擅長那一類的武功?

a) 劍法
b) 刀法
c) 拳掌
d) 指法
e) 暗器
f) 奇門
g) 每項皆平平無奇

4. 如果面臨死亡，你認為一生中最捨不得之事為何事?

請自由作答

身不由己

屌你老濛

人在江湖 柏木由紀